msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "speederv2-tunnel"
msgstr "speederv2 隧道"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状况"

msgid "Invalid Binary File."
msgstr "无效的主程序文件。"

msgid "Binary Version"
msgstr "程序版本"

msgid "Build Time"
msgstr "编译时间"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Running Management"
msgstr "运行管理"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "Run Daemon as User"
msgstr "以此用户启动"

msgid "Disable"
msgstr "停用"

msgid "Configure Management"
msgstr "配置管理"

msgid "Edit Config"
msgstr "编辑配置"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Local Listening"
msgstr "本地监听"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Alias"
msgstr "别名"

msgid "Server IP"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Local Listening IP"
msgstr "本地监听地址"

msgid "Local Listening Port"
msgstr "本地监听端口"

msgid "Common Settings"
msgstr "常用设置"

msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Report Interval"
msgstr "报告间隔"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Quene Len"
msgstr "队列长度"

msgid "Jitter"
msgstr "抖动区间"

msgid "Interval"
msgstr "间隔区间"

msgid "Random Drop"
msgstr "随机丢包"

msgid "Disable Obscure"
msgstr "禁用混淆"

msgid "Developer Settings"
msgstr "开发人员设置"

msgid "FIFO Path"
msgstr "FIFO路径"

msgid "Decode Buffer"
msgstr "解码缓冲"

msgid "Fix Latency"
msgstr "固定延迟"

msgid "Delay Capacity"
msgstr "延迟包容量"

msgid "Disable FEC"
msgstr "禁用FEC"

msgid "Socket Buffer"
msgstr "接口缓冲"

msgid "Log Settings"
msgstr "日志设置"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Log Position"
msgstr "日志路径"

msgid "Disable Color"
msgstr "禁用颜色"
